醫生付出咁多精神同時間先有今日，出少少錯就要比你班蟻民欺凌

我今次點都係撐醫生

少少錯已經毀左一個女仔一世

問題係呢個職業一有絲毫差錯
就會毀左病人
其實呢個職業真係好大壓力
根本就唔錯得

所以咪唔應該blame d醫生blame得咁緊要囉
咁搞法仲邊有人讀醫
要付出咁多先做到醫生
到頭來因為手術的風險要你一鋪清
唔合理囉

唔好講到醫生有心搞到你癱瘓咁
正確係有人有病,要求醫生做手術去救
但手術一定有風險
唔想承受風險可以唔求醫生救你

都係ga，但係對生命構成威脅，責任係好大，後果係嚴重
好似巴士佬 醫生 輕鐵

個醫生係好慘，以後有晒陰影
但個女仔仲慘，人生已完

利申：只對事件評論

總之做錯野就要負責架啦
醫生又好，地盤佬都好

照你咁講 巴士翻車嗰個司機能該無罪釋放

根本呢度好多人純粹係抱一種想睇人仆街既心態去評呢件事
尤其醫生呢種階層既人，最好搞到佢釘牌乞食佢地就最開心
又唔諗下搞搞下香港愈黎愈少醫生
佢地到時有病要求醫生幫果陣就知味道

你咪下下搭飛機去外國醫囉蟻民

換個職業放落去都講得通
除左痴線佬有邊個想其他人出事？

返工做錯野唔屌得？

叫你入院照比你claim返錢有咩問題，係咪想醫生幫你做d檢查係全部無得claim
態度同用字都有得屌,你都幾玻璃心

到你出事就唔會咁講嫁啦

點會一鋪清 公會好撚保護佢地

咪on9啦，香港醫生數目係俾收生數目同成績限制，保障醫生質素
你試下降低收生門檻，咪又成堆狗衝
做錯嘢唔blame 得係咩玩法